生活係中國既人民，每位都浸淫係

中國高速增長，人民富起來呢個環境中

佢地信黨，信主席

又切實覺得自己生活得到大大改善

點樣可以令佢地仇恨中國？

男嘅冇雞叫
女嘅冇星追
細路冇機打